如果覺得自己可能會俾国安狗爆門，請做定呢啲措施

1: 裝定開門警報
自製唔難
上網求其都搵到circuit diagram
建議用極大聲蜂鳴器警報

2: 安裝確保可以致国安狗於死地嘅陷阱 (選擇性)
如果你認為自己直頭就係暗殺對象，預咗會死
你可以諗有咩辦法撻著個陷阱就殺到門口嘅全部国安狗
如果要死，一定要有佢哋陪葬

你老母閪玩失敗主義?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

魯班七號(狗隻#132525)俾人屌就玩反彈屌返人，點知佢大撚把痛腳俾人捉撚住